香港光復後，建議咁改，中環=Nakakan,上環=Uekan,西環=Nishikan

馬鞍山=Makurayama
青山=Aoyoma

夠鐘食藥啦

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

なかかん

牛B = ushi bi

火炭 = Kasumi

石門いしもん
沙田すなだ